點樣令大陸嘅人都知我地發生緊咩事

上次見個friend 玩全民k 歌， 你可以打字 寫感想， 會好多人睇同聽。 其實可以包裝做隻歌 放上去， 但內容唔唱歌， 係講番我地香港點爭取民主， 大陸如何影響法治， 呀爺唔想大陸d 人知， 我地就用盡方法俾多d 大陸人知！
大家點睇？

好難，我打機識過大陸人，佢比較激進，發咗1d pose 就比便衣上門查，好彩無乜事，